食咩可以補補個身

近派操勞過度

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。

有啲保健品食咗係會體力好啲 energy level 高啲.
如: 蜂皇漿, 維他命B雜呢D.
我都有買Alinamin抗疲勞補充劑, 呢隻係日本都好Hit好多人買黎食.